又落狗屎 係時候CALL M記！

睇住班外賣仔淋濕晒送上黎真係好爽